PCCW Sales 請入

屋企想改Plan
本身 30M $298
想轉2x1000Mbps嗰隻
有冇低過$168嘅